好柒乜撚野big big channel，收皮啦

想食後生仔條水,但成件事都柒到喊

唔明點解啲名要改到咁老套 big big channel，又mytvsuper

但係後生仔都唔睇tvb

TVB打手又負評

Hard sell到呢

所以佢E家知大獲,想吸引返呢個年齡層
但搵成班老屎忽,整埋D老套野出黎

唔知以為搞緊兒童節目

後生唔會睇壁壁chan奴

聽請有條撚樣直播老婆生仔 真定假

big dick chanel

7到

邊個?

成班柒頭做馬騮戲
個tv buddy係咪死左

big dick anal

講 打錯

1蚊joe

開app出網絡繁忙

一路都以為係兒童節目黎

又係呢條ON9

連app都廢

no gay here

想學vlive？

想食後生仔條水

之前J2啱啱出既時候唔係話俾青少年睇架咩
依家播六合彩又播跑馬 on99

連登班友賭開馬 岩哂

myavsuper
dick dick channel

好老土

agger快啲收皮啦

佢所謂既青少年咪又俾師奶睇
不過E家師奶都唔睇啦,抵啦

因為atv收左皮嘛 j2做埋六合彩同跑馬囉

步向滅亡又近一步

直播果時貼零八憲章

佢應該係被逼姐我諗

搵埋胡琳

隻「大明猩」同tvBuddy一樣咁煩膠

冇開電視好耐
咩嚟

叫明星直播交配即刻起死回生，例如6號同肥媽

頭先以為係think big小天地啲frd

睇到起晒雞皮 真係好撚柒

真係好柒 隻馬嬲又柒 個名又柒

見連登好多戇鳩睇啵

頂爺同談育嬰

其實佢賣咁多廣告宣傳咁多，我都係唔知呢舊野係咩黎
剩係知個廣告好撚煩膠

好撚7又煩膠

搵堆冇人識既KOL上去,得啖笑

六合彩同跑馬咪岩後生仔囉 唔賭邊有得發達

好撚恐怖

點投訴 叫唔叫公器私用

真係有隻馬騮係度

浸柒味勁到
k歌之王首改詞 笑死

之前東張西望係咁sell mytvsuper
通訊局好似有罰過
我諗宜家呢單都差唔多

btw真係好撚煩,日日無間斷洗腦式係咁sell

on9
佢食係食師奶條水 幾撚多師奶睇

罰下錢都好

隻歌真係好撚煩

其實罰完佢都照係繼續sell
只係轉左唔係節目入面講
就係廣告時間大力sell
mytvsuper宜家都仲係度賣得好撚恆咁

你老味三十秒一場fifa

最慘係我老母又走去下載個垃圾app
佢申請時填唔到國家走嚟煩鳩我

同CCTVB誓不兩立

靠我老婆支撐住

仲要東張西望講到個app係全城熱話
明明就得你地係度hard sell
撚有人想睇二打六直播咩

呢個節目罰鳩硬錢

廣告時間播多啲仲好啦 反正佢播幾多廣告都唔會有人dl佢舊垃圾app 蝕撚死佢

平時mytvsuper廣告賣到話全港幾多人睇
我都姑且當班師奶幫佢地撐到條數上去
但呢個垃圾big big channel
邊撚到黎全城熱話
打到成地都係

咪係,宜家D人直播都係開IG/FB/17個D
係得無線D二打六先要特登開係呢個channel度

我成日聽錯做Dick Dick Channel

其實仲有大把後生仔睇TVB
次次有d咩劇大結局都大把人討論

7到熄撚咗電視
太撚嘈太撚造作

我對上一次投訴真係有人做野

敬啓者：

你曾投訴無綫電視翡翠台於2016年7月17日播出的節目「myTV SUPER呈獻：萬千星輝放暑假」。

通訊事務管理局（「通訊局」）考慮過廣播投訴委員會的建議及個案的相關資料後，已就個案作出裁決。

通訊局知悉有關節目是一個九十分鐘的現場直播綜合表演。一項「over-the-top」收費電視節目服務（該OTT服務）在節目片尾字幕中獲識別為產品贊助商。節目標題包含了該贊助商的名稱，而在多個背景幕和介紹該OTT服務播放的新內容及頻道的不同短片中，亦可看到贊助商的名稱及標誌。該OTT收費服務由無綫全資附屬公司電視廣播互聯網有限公司提供，服務包括無綫的五條免費數碼電視頻道，以及大量沒有於無綫的本地免費電視節目服務（免費電視）提供的專題頻道及點播內容。節目開始時，一名主持表示節目會告訴觀眾該OTT服務「新增」的「精彩」內容。一名女主持亦表示，該OTT服務在今個夏天為觀眾準備了「精彩」內容，並會繼續為觀眾提供高質素和有內容的節目。眾藝人唱了一首歌，歌詞內容讚賞該OTT服務。有關節目以現場表演、藝人的對話及短片，介紹該OTT服務的點播服務的新內容、新專題頻道，以及只於該OTT服務提供有關兩項選美活動和2016里約奧運的獨家內容。短片經常展示該OTT服務的名稱及標誌。在九十分鐘的節目中，該OTT服務的名稱被提及逾四十次。在接近節目第一部分尾聲時，該名女主持表示下載該OTT服務的流動應用程式的用戶，可免費使用該服務至2016年9月30日。她亦透過於熒幕展示附有該OTT服務標誌的放大圖像，示範如何下載該流動應用程式。女主持之後呼籲觀眾下載該流動應用程式。節目播出一段短片，介紹該OTT服務的客戶享有的獨家優惠。節目亦播出當晚於一個本地商場為該OTT服務的客戶舉辦活動的片段，片段中偶有展示該OTT服務的標誌。

通訊局考慮了包括以上各點的相關資料後，認為被投訴的節目屬綜合表演，具有宣傳性質。有關產品／服務贊助商是一項收費OTT服務，播放大量並沒有在無綫的免費電視服務提供的錄像節目和專題頻道。這項服務由另一家公司（一家附屬無綫的子公司）提供。換言之，該OTT服務和無綫的免費電視服務是分別由不同公司提供的不同服務，而該OTT服務並不是無綫的免費電視服務的一部分。因此，該OTT服務的宣傳不能視為無綫的免費電視服務的宣傳材料，並因而可根據《電視通用業務守則 — 廣告標準》（《電視廣告守則》）第2章第2(c)段所指不屬於廣告材料釋義的範圍內。就此，在審議被投訴節目中對該OTT服務的提述時，須考慮有關規管節目贊助和間接宣傳的條文。從無綫將該OTT服務識別為節目產品贊助商一事看來，無綫似乎亦承認這項事實。儘管節目與其他綜合表演一樣包含現場舞台表演，卻刻意介紹該OTT服務新增及將會播放的內容，有時更特意提及有關內容只在該OTT服務獨家提供。此外，節目中亦經常提及和展示該贊助商的名稱及標誌。有關節目突出該OTT服務的客戶享有的獨家優惠，這些環節經特意設計，以提供該贊助商的獨家服務的最新資訊予其客戶，作宣傳之用。就節目內介紹免費試用該OTT服務的流動應用程式，無綫表示提供有關免費試用是善意的舉動，並符合觀眾利益。儘管事實可能如此，提供免費試用的目的顯然是為了推廣贊助商的OTT服務，以及邀請觀眾下載該流動應用程式。有關節目大幅度和明顯地宣傳該OTT服務，違反了《電視廣告守則》有關節目中展示或使用贊助商的產品及／或服務的規定，亦違反了《電視通用業務守則 — 節目標準》（《電視節目守則》）有關在節目中作間接宣傳的條文。

鑑於上述情況，通訊局裁定投訴成立，無綫在播放有關節目時，顯然違反了業務守則中的相關條文。

至於懲處方面，通訊局注意到節目內對該OTT服務的表達方式，與無綫另一被投訴的節目《myTV SUPER呈獻：萬千星輝睇多D》（前一個案）相似。通訊局注意到無綫在播放《myTV SUPER呈獻：萬千星輝放暑假》時，尚未獲悉通訊局就前一個案的違規作出的初步結論（通訊局已就前一個案向無綫施加港幣二十萬罰款）。經考慮上述實際情況並平衡所有相關因素後，通訊局將本個案的違規列作特殊情況處理，決定毋須再向無綫採取進一步行動以作爲其違規的懲處。然而，通訊局已提醒無綫，作為持牌機構，它有責任確保其領牌服務播送的所有節目材料均符合相關業務守則的規定。

謝謝你提供寶貴意見。

通訊事務管理局辦公室

通訊事務總監

(顧美屏 代行)

呢次都好明顯差唔多啦

最慘個big 字都讀唔正
讀到好似普通話 逼 字咁

柒到冇眼睇

咁大巴車埋去

部分報刊應該報導：親大台媒體唱好，被大台封殺嘅媒體唱反調

打飛機節目

個名都已經夠柒 仲要港式英語

大勢所趨
推爆左兩個post
TVB先係王道

媽B CHANNEL

指撚住班柒頭嚟笑咋

已block果個post

明抄韓國vlive啦屌 咩打機比賽又係抄韓國 真係。。人地韓國個節目受歡迎又諗住香港都得真係on99 論綜藝節目韓國真係好過香港好多

但fb see see tvb 好多人睇

一陣老嘢味出曬嚟
所謂嘅直播到最後又只係想收多條廣告錢
由頭到尾啲所謂嘅節目真係好撚柒
有料一早自己玩youtube
洗閪去玩你個人又唔柒多
廣告又一定勁多嘅垃圾嘢咩

真是荒謬，把自己看得那麼重要.jpg

好撚似亞視咁
請班偽人出黎圍威喂做on9野

主持話請左班堪虞學家一定唔會衰果段先好笑
大台命運唔慌唔堪虞

清盤果日我實拎返出嚟鞭屍

以為睇緊放學ICU
隻馬嬲仲7過蔥蔥

個idea遲左5年

發生噠事呢想問

個個係think big

到依家都係唔知個節目係咩黎
亦都無打算睇 淨係知個段音樂真係好撚煩
已經教育緊屋企人脫離cctvb魔爪

係廳食飯逼住睇左陣,成件事真係ON9到頂唔順,睇得耐真係減智商

好耐無開電視 發生咩事

聽完名係完全冇興趣連google都廢鳩事嗰種黎 唔係班人諗乜鳩

其實佢吸引到咩年齡層 我諗唔到

迷TVB,日日TVB送飯,仲當TVB D藝人係「大明星」
又中意睇八掛野,又唔洗番工既師奶

下唔係兒童節目黎??

Bee Bee, big big channel~

好尷尬同核突
做個節目捧個app，係到扮後生，做馬騮戲比客同c9睇

我老母好buy, 即刻問我點down

你個名

本身啲藝人都會喺ig/fb開live架啦 無啦啦自己又整個on9 app

圍威喂節目

pig pig channel

我而家上網都睇唔返 MyTV
TVB 趕客真係好成功呀

我啊媽一路睇都叫我幫佢下載,其實係有人睇嫁

搞直播LIVE都係大勢所趨,個big big channel其實算係咁

依家連我媽都唔睇tvb
全家冇人睇電視

Fake Big Channel

點解我覺得好似連班藝人其實都唔想陪佢顛，有合約先焗住任你舞咋

媽，好柒呀

要玩不如自己玩ig live
擺明為份工啦

番工聽到個細路仔講要趕住番屋企睇big big channel

Big dick anal

大鑊，連登仔開始反。。。

其實你唔like佢，真係唔應該出post討論，無人討論先係佢地最大敵人

好似就係見有啲暗星靠咁樣彈起咗, 所以想將件事收返自己做, 用班藝人賺到盡, 而家班藝人好似只可以喺佢個垃圾app到開live

樓主唔講都唔知有樣咁嘅嘢

連登仔真係on9得可以
你地都唔係佢target，好明顯佢target係睇開tvb嗰班c9

垃圾電視台

間中睇下新聞真係好低質

佢啲劇10年如1日，有時間都睇下美劇 日劇

比你講一講 好想dl 來玩下

同埋大陸人無fb ig

所以要全面杯葛

睇返展鵬條片話個畫面唔郁 但要扮野

我阿婆都走去睇韓劇 唔睇tvb啦

以為係啲兒童台

吸引年青人
乜香港仲有後生仔睇cctvb嘅咩？

好睇

一直以為兒童節目

心諗請咁多後生仔搞咁大壇野
人地想出位姐 關我咩事姐
咪撚再hard sell big big channel 啦 見到都唔想download 呢個app

係睇都睇 17, afreeca, uplive 鬥魚呢d

諗住開電視等間屋無咁靜 > bi bi big big channel~~~~ > > > 繼續執屋 > 3哥 :等我freestyle > > wtf > 熄電視 > 成個世界清淨晒

呢間真係世紀級垃圾公司
裝香港寬頻送左個TV SUPER
一個月壞兩次 兩老中意睇射diu算 我拎去換
壞第三次我決定唔撚換
買個HDMI DONGLE用AirPlay投影落電視算
買撚完丫屌佢老母 MY TVSUPER個App居然鎖埋個鏡像
屌佢老母真係痴撚線
真係痴撚線

尋晚食飯焗撚住睇
老母上唔到個濕鳩channel 喺度鬼屌咁嘈
見班友喺度開live
每條友都有相應嘅角色名喺個chatroom度
陳豪就有得得地
大塊田就有倀雞英
黎耀祥就有豬八戒 劉醒 柴九
做戲都做全套啦 話就話全球
剩係整一兩個係打殘體字
同埋我一定唔信無人會喺啲咁重要時刻搞事或者打句屌你老母搏cap圖
居然吾系甘牙既野比/俾呢啲字一個都無
你估你嗰個濕鳩channel係連登呀？
全港市民都識打正字呀？
有啲唔太識打字嗰啲c9打咗啲5p字會畀人屌老母呀？
屌喇星呃鳩人就叻

試試插實線出HDMI

真系好撚on9 基本上抄韓國vapp 又用埋d老套橋段 搵埋d老屎忽演員 又要懶迎合後生 真系好撚噁心

系你老母

其實呢個APP冇問題
你鐘意睇淫野睇17,同果批大陸APPS都得
睇韓星就VAPP

但實有D本土撚鐘意港星, 可以俾佢地一次過睇晒

琴晚睇左個麻雀王 幾好笑

龜頭BOB+江美儀+朱咪咪+港男

朱咪咪勁高章 打左4圈一隻都無俾江美儀上過一隻

江美儀係咁串鳩朱咪咪

垃圾

馬明好唔願意

黎耀祥直播個時
見到有食屎啦！梁非凡！
算唔算係最激？

咪又係炒作

琴晚諗住開個app睇下咩料
點知佢話觀眾人數太多 入唔到
真心on9

Kelly 咪係 依家無開台打機

隻野抄pooh pooh?

好想瘋狂吾佢地老母

有冇人可以講解下咩黎同點用？
完全冇留意過

我以為tvb又出新兒童節目先有呢隻野

第一次見啲咁差嘅界面
大公司竟然會比啲咁嘅界面出街

TVB版YouTube, Twitch, Facebook live

聽都未聽過

無得睇Kelly 開台

係電視落行廣告吸引d捨棄左電視日/tvb既年輕人

重要改埋d柒名 上面邊條老屎忽諗出黎架

我以為萬寧賣廣告

猩猩同學會

你搵返蔥蔥出黎都好過佢

依家連D十九師奶都識學人上 youku 愛奇藝睇大陸劇韓劇大陸綜藝
Tvb 搞乜都遲早執
不如學viutv six 同大陸D電視台賣時段出去比人播好過

成日以為成正毒男水開埋咩dick dick channel
其實毒男撚會睇TVB

真係for年輕人

好難
大家都知呢個台唔戇鳩嘢都唔會做
左抄又抄就話係自己創作
又唔知大家係唔buy兼俾人嫌棄

得特得 特得特特得得

留名等佢執